耶撚fb有樣睇？正向金句氹人落疊

信耶穌騙案引起全城關注，疑似耶撚的社交平台更被大起底！除了大量自醉式祈禱的照片，他們還會信口開河，哄騙受害人加入「信耶穌得永生團隊」，到底佢哋講啲乜？

自稱「虔誠基督徒」、「上帝代言人」的他們，不時強調「積極正面」的心態︰「誠意邀請對信仰有興趣嘅你」、「你夠唔夠膽信神」、「靠努力最多叫做運氣，靠上帝你才是真實力」、「用一秒既時間決志信耶穌，去博一個永恆既未來」！

他們看準年輕人缺乏思考的能力，聲言祈禱就能得到一切︰「1年內金錶！瑪莎！新樓！靠主樣樣有」、「批量90後身家過千萬成功例子，買樓買車靠主不是夢」、「為咗急住做基督徒，我竟然乜撚都感謝主，信主信到上報紙」。

此外，他們更不時上載「一大班人唔知係度做乜柒、懶係好開心」照片，大晒「感恩、啊們、平安」等懶正撚面的字句及巨額奉獻支票，「一晚決志人數9萬人，又要諗吓點奬勵啲弟兄姊妹」、「維持呢個氣勢，每日都要有100萬既奉獻」。

至於以上金句有幾多成係真？各位醒目嘅讀者就自行判斷喇！

宜家暑假又係教會到處獵食既好日子